一拳超人 137 生肉

ar u #??

真係可以一個挑兩個龍級
見到呢兩個柒頭兩話收皮就好開心

用腳踢個下
仲以為係體術高手

其實我好少上動物台 連#係邊個都唔知

話晒都係忍者村出嚟

分身又走出黎搞事 入番去啦

你少上嚟，但又睇得明我講乜...

咁136個post寫住走#嘛

RIP

尾2個格係咩？

閃光真係一打二都贏到

跌左個通訊器？

20頁把劍又上返手

出得咁快

怪人 瀏海大嬸

有一格係畫佢跳左去執

快到我開始覺得村田其實係一支team

不嬲有助手架啦

而家閃光打低龍級
之後點講s級遠超常人
但龍級係怪物級

對比黑色精子呢兩個只係蛋散

閃光勁到

就快見到埼玉

都話秒架啦

屌,諗起老師撚佢,慢著,我家裡有把切菜的...還有OK繃

如果閃光唔搞咁多野,都係同原作一樣秒殺

勁撚到

137 中文

硬係覺得今集d畫差左

個疾風佬一開波就企係度

覺得原作呢下插頭double kill型過呢集ge double kill好多

我都覺。

明顯筆誤，執乜鬼，始終漫畫唔係順序畫。

趕貨無計,遲更新又比人屌

單行本再修改

不嬲都係一支TEAM

最正係佢地快到D爆炸未爆完，就打完。
最後果幕之前打落嘅爆炸一次過係咁爆真係好型！

次次英雄都唔死，有乜好睇

好可惜又有D正野冇用到。

lm

好正 原來一直等緊機會可以一刀秒哂兩個

好型

原作個兩隻虎級咁撚樣
依家型好多

重睇

已經講埋10月4更138 cls

用完腳特登去執返把劍先再出技

係

第二張第三格好清楚

閃光根本basara個上杉黎

有冇咁快又出

原本一格秒晒兩個輕鬆d 好笑d

你就重睇。連人講乜都唔知

吹咁大都係跟原作比人一下秒

中間有幅圖佢地追逐緊但係閃光揸住左把劍

之前條蜈蚣都係龍級，但係銀牙同佢哥都打唔贏，今次一個閃光打兩個龍級贏咗

期待閃光同老師開波

一黎龍級都有分強弱
二黎佢地勁在速高但低防
點知遇著個更快既閃光

佢把劍離左手兩次

之前日本仔留言真係傷到村田

佛山無影腳

可能係想用風火去帶忍者村個設定,所以先唔秒住

係咪之前畫得太快
今集睇唔出有快到

比機會sonic子出場搞笑

岩 學單眼佬話齋有屬性克制

最後果兩格果粒石係咩黎

通訊器

flash都係靠修行變到咁勁

D人話龍級廢，大佬S級同一個range 都有強弱啦
呢兩只屈速，S級之中低速型既除咗黑金應該破唔到佢防，你都想像唔到背心同天使點贏啦

照咁睇佢一個細boss一話應該有排都未到大蛇同餓狼出場

唔係仲有人以為真係村田所有野一手包辦啊

今時今日邊有出名漫畫家唔用助手

唔出名嘅大部分都有 更何況村田
單行本連有邊幾個都寫埋

最尾

詳細希望

好想快啲睇重置版嘅呢幾段

兩只,你UP乜鳩

S級 黑光 老頭子 龍卷都可以打龍級啦 閃光抽得嬴唔係太意外

今集有D崩

日本仔留言講咩？

黑光一定跟原作咁秒

前面冇乜鋪排 應該會秒

係到留言吹更新

點解明明寫住2星期更新一次,但都未有

跟住村田自己係Twitter度話唔開心既野

村田自己真係爆肝畫,有助手都咁話

修行

有趣 索尼子同風火兄弟以為修行冇用 但原來閃光咁勁係正正因為修行

同光頭一樣

都係用黎突顯琦玉點勁

做咩仲要喺度撐姐，明明係筆誤咁明顯！

七原罪

班友盲架，靜係識死撐

好似隻bird咁講 對戰都有相性

我覺得傑仔應該贏到
但我想像唔到佢贏個畫面

傑仔完全無能力同龍級打

重睇多次
今集好多位都Hea咗
應該真係俾日本仔搞到拿拿林趕出嚟

日本仔講左d咩啊？
我寧願佢畫靚d都唔好快出

傑仔之前以為你要光頭加全部S級一齊圍毆先贏到

其實都係秒殺 只係將one冇畫到嘅嘢畫出嚟

十秒杰聲稱可以打龍 等睇

第二張第一格可以當閃光跑去執返
再比兩個人追上嘅

中秋節快樂

背心同天使咪好似今集個兩個咁比人double kill

第18頁係咪劃錯咗？

閃光的flash把劍應該畀人踢走咗
但追逐時把劍又係右手？

相性問題。 銀牙佢地係針對人型生物

假如銀牙對閃光。 我覺得都55波。銀牙未必會輸。 講速度 銀牙可以閃避到老師既普攻

連載HEA少少都OK既 始終時間問題
好多人都係單行本再執返靚

有儲單行本

免費hea少少接受到

人地係單行本搵錢

邦古幾時閃過老師普攻

扑傻瓜

冇記錯係動畫原創？ 而且算係玩玩吓又唔係認真打 扑傻瓜都唔算普攻啦

暫時應該得餓狼閃過老師既普攻
預讀到老師既動作

agree

唔知索尼克夠唔夠閃光打

一定打唔贏 現況嚟講索尼克仲慢過風火 唔好話閃光

隻野連海底王都快唔過

用到十影葬嗰陣快過啦

風火一怪人化嚇到索尼克震哂

因為時間不夠，等級龍的風火戰鬥沒滿足。之後會增加。請耐心等待。

希望會有機會加返

智障

佢兩個同期

閃光拎第一 你話呢

索尼仲話風火怪人化既速度係無可能靠修練練到

post都唔識追又一個柒頭出嚟自取其辱

Sonic 係音速
Flash係光速

風火係黃金37期一二名
索尼克就算打佢哋未怪人化前嘅其中一人都唔見得一定嬴到
正常Flash係9成秒到索尼克
依家囚犯升級到可以秒實力不下海王怪人(據村田講)
而索尼克不嬲定位好似同傑諾斯差唔多
s級下位果幾位同埋索尼克都係近乎同一個等級
應該直逼龍級最低門檻
係球捧可以靠氣勢突然提升戰力就難講啲